蘋果動收費 你哋會唔會俾$睇？

689第一個會！

689 擁護的 ，我都反對。

冇人覆
似乎佢收費必敗

得689肯俾$

今天的蘋果動新聞有3條廣告片，分别是____。

無得做
你睇堆網台收費後少左幾多人,d100都扮野扔野上youtube 拉客

香港係唔q同的環境
你玩到好似spotify, netflix做大台咪得
收十蚊都死硬

所以恐怖在線其實幾犀利，做咗咁多年做咁受歡迎

恐怖在線都講到無嘢好講 變咗ff大會

動新聞垃圾嚟
旁白啲閪聲真係好難頂

link？

想當年WhatsApp 收年費8蚊，班友

咪一鳩樣照用

當時都冇其他選擇，報紙咁多間，唔一定要睇蘋果㗎喎

免費都唔睇

已經del撚咗佢個apps好耐，換電話之後都冇裝到蘋果apps

要睇新聞我會睇now同cable

香港人咩都要免費。
1蚊都不了

依家啲人咩事
免費都無人睇嘅野點解會覺得收錢之後反而有人睇

我會訂

免費都唔睇啦

如果成個蘋果app要收費，30-50蚊一個月我會比，食少餐早餐都係度啦，見到689日日搞白色恐怖，就更加有決心要比

同意

仲有
1份報紙得10幾版全版廣告絕對養唔起員工
咪以為算多

初初聽都幾搞笑嘅
但都咁多年.....

佢哋要做到一啲比依家有質素得多的偵查報導而非一味趣聞
咁人哋先比較願意畀$